因此，虽然支持者认为增加烟草税是国家的更多收入、抑制儿童吸烟和赢得公共健康，但这项措施也可能让美国优质烟草公司获得市场份额。科罗拉多州和俄勒冈州提高烟草税，大型烟草公司纷纷倒闭
安纳波利斯的陪审团“不仅授予管家自由，还授予他们数百磅的烟草作为损害赔偿金、律师费和法庭费用。”前往法庭争取自由的被奴役家庭《艾莉森·拉克鲁瓦》（Alison LaCroix）2020年12月11日《华盛顿邮报》
也许我们带来了一两种疾病，但另一方面，你让我们吸上了烟草。我会问银河联邦外星人的十大问题|汤姆·西格弗里德| 2020年12月9日|科学新闻
他们特别指出了美国在烟酒行业的经验，这些行业在很大程度上建立了他们的金融帝国，其产品的一些最重要的消费者。美国众议院投票通过大麻合法化|德国洛佩兹| 2020年12月4日| Vox
他从年轻时就开始咀嚼烟草，当我们在办公室时，他也会优雅地咀嚼烟草，随地吐痰时会转过身去。礼仪小姐：高管令人厌恶的习惯需要搬离荧幕|朱迪思·马丁、尼古拉斯·马丁、雅各比娜·马丁| 2020年12月2日|华盛顿邮报|
公园的员工通过一个防烟蒂的玻璃罩、饮食的剧烈变化和定期锻炼帮助约翰戒烟。斑马雀、海豚、大象和更多受影响的动物|比尔·舒尔茨| 2014年12月31日|每日野兽
你用布鲁斯和斯奇夫勒音乐给它调味，然后用酒精和烟草烟雾腌制它。有史以来最伟大的摇滚歌手是乔·科克（Joe Cocker）|泰德·乔亚（Ted Gioia）| 2014年12月23日|每日野兽（DAILY BEAST）
他们想改变吸烟、酗酒、系安全带等不良行为。美国政府能赚钱吗|Peter Orszag，Jim Nussle | 2014年12月23日|每日野兽
在烟草和阴谋的浓厚氛围中，死刑一直是一个热门话题。乌克兰叛军热爱俄罗斯，憎恨同性恋，威胁处决|安娜·内姆佐娃| 2014年10月25日|每日野兽
我祖父生活得又快又大，他喜欢他的酒和烟草，他也是一个一流的赌徒。堪萨斯城蓝调：家族史|凯蒂·贝克| 2014年10月24日|每日野兽
花冠的裂片是尖的，但在一些品种上是不等的，尤其是设拉子烟草。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
这一时期的烟草也被卷在棕榈叶中进行熏制。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
烟草是一种生长旺盛的植物，其耐热性和抗旱性远远超过大多数植物（第018页）。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
植物学家列举了四十到五十种烟草植物，他们把它们都列为麻醉剂。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
欧洲的烟草缺乏香味，而且不如美国的烟草强大。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。